幾百蚊買盒成本幾蚊既奶頭月餅，不如去叫雞吮下奶頭好過

奶頭有毒

揸d雙黃白蓮容去個鮑魚度奶

屌

有病毒仲叫雞除口罩